你地拎過最膠嘅獎狀?

我小四至小六都喺學校拎左舊衣回收金獎
果陣由頭到尾 都唔知發生咩事
學期尾都有我個名拎獎
原來老母奮力咁去捐衫褲

多謝佢令到我可以榮獲呢ㄧ個獎
咁落力做乜

班保險地鏟經紀每年都收唔少硬膠制獎盃